熱烈祝賀民建聯成立27週年

有飯食，有獎抽
有冇手足想一齊賀一賀佢？
支持民建聯！支持香港！

送錢俾畜生洗 不了

係樓下問比唔比入 上去送禮 一齊慶祝